[突發] 原來球王斯爾馬識彈琴

球王多才多藝

仲咁有品味聽jazz

siuma無玩jazz
一玩都可能係全世界最好嗰個

馬爻吾刀

想知佢音樂既rating幾多

球王又好波又識彈琴
丁死

邊撚個來？

bach Rachmaninoff 之流

小馬刀吾sick入咩波台?

所有女刀俾小馬cow晒公平咩

唱埋李香琴

好出名？

收到風拖舟諗住搵佢頂c朗

疤諗住買佢棄牙蘇組新msn

文武雙全

小馬入一入嚟幫我簽名

如果斯爾馬不用分心彈琴會有幾恐怖

新球場莫扎特

路jj 叫小莫扎特
斯爾馬咪大莫扎特
將音樂融入足球
除左hulk skywalker同fireball仲會有咩新招

魔笛

咁都好抽？？
抽返fifa咪算囉